#Proyecto TFM
Sistema de inteligencia de negocio 
para el análisis de la publicidad 
en entornos digitales


## App web
Acceso a la aplicación Monitor para la visualización de los resultados:
(Inicialmente es necesario actualizar el navegador varias veces debido al estado de reposo del servidor)

http://motuo.info/tfm/monitor/#/
